垃圾5p連登仔

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

夜啦

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我！！

屌你老母留名